\begin{titlepage}
	\begin{longtable}{p{.55\textwidth} p{.85\textwidth}}
	  {\includegraphics[height=2.6cm]{images/logo.png}} & 
	  {\includegraphics[height=2.6cm]{images/dhbw.png}}
	\end{longtable}
%\begin{center}
%\includegraphics[height=2.6cm]{images/dhbw.png}
%\end{center}
	\enlargethispage{40mm}
	
	\begin{center}
	  \vspace*{12mm}	{\LARGE\bf \titel }\\
	  \vspace*{12mm}	{\large\bf \arbeit}\\
	  \vspace*{12mm}	für die Prüfung zum\\
	  \vspace*{3mm} 	{\bf \abschluss}\\
	  \vspace*{12mm}	des Studienganges \studiengang\\
	  \vspace*{3mm} 	an der Dualen Hochschule Baden--Württemberg \dhbw\\
	  \vspace*{12mm}	von\\
	  \vspace*{3mm} 	{\large\bf \autor}\\
	  \vspace*{12mm}	\datumAbgabe\\
	\end{center}
	\vfill
	\begin{spacing}{1.2}
	\begin{tabbing}
		mmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm     \= \kill
		\textbf{Bearbeitungszeitraum}  \>  \zeitraum\\
		\textbf{Matrikelnummer, Kurs}  \>  \martrikelnr, \kurs\\
		\textbf{Ausbildungsfirma}      \>  \firma, \firmenort\\
		\textbf{Betreuer}              \>  \betreuer\\
		\textbf{Gutachter}             \>  \gutachter\\
		\textbf{Vertraulichkeit}              \>  hoch\\
	\end{tabbing}
	\end{spacing}
	\begin{longtable}{p{.85\textwidth} p{.25\textwidth}}
		{\LARGE \textbf{\sffamily{\color{alucorp}Sperrvermerk:}}
	
		Der Inhalt der Arbeit darf Dritten ohne Genehmigung der Ausbildungsstätte nicht zugänglich gemacht werden.}&
		{\newline \begin{tikzpicture}[scale=1,cap=round,>=latex]
      		\fill[red] (0cm,0cm) circle(1cm);
    	\end{tikzpicture}}
    \end{longtable}
\end{titlepage}
